《Ford v Ferrari 極速傳奇 : 福特決戰法拉利》討論區

上映時間： 2019 年 11 月 14 日 (香港)

美國著名車手 Carroll Shelby (麥迪文 飾) 無奈離開賽道，投身汽車設計，受命為福特打造前所未有的革命性新款跑車。他不惜一切力薦最優秀亦最桀驁難馴的英國車手Ken Miles (基斯頓比爾 飾) ，二人以最佳狀態聯手對抗速度極限與人事鬥爭，於1966年法國「勒芒24小時耐力賽」中挑戰連續多年雄霸冠軍寶座的法拉利車隊，全力衝刺誓要奪標！

Trailers

1966 24 Hours of Le Mans

睇唔撚到啦呢兩日 朝早有場但邊有車出去
唯有等星期六

真正ff

Lm

最尾一齊衝線

精神贏利大法

It’s a Ferrari!
It’s a shitbox!

睇完

James mangold 既片一定支持

劇透

Ford好仆街 全世界擺買得唔得

法拉利

諗住睇IMAX
效果如何

7000轉
Chur盡

福特管理層真係超級仆街嚟。

幾好睇

冇睇過歷史，估唔到咁死

我今日有得睇啦

好能正 完全冇悶場

好好睇呀
原來可以早兩日就睇到
真係好激氣

其實澳門條賽道會唔會難玩過勒芒?

勒芒賽道易但大長途
應該係難同攰既分別
如果喺澳門搞拉力賽應該都係地獄級

Christopher Bale好正
Matt Damon雖然都正但個角色冇咁大發揮空間

車精一定睇到high爆
第一次覺得震椅係咁有用，好似喺車廂入面feel到個engine震緊咁
賽車場面真係完爆rush, 直情睇到你好似同miles一齊賽緊咁緊張
唯一投訴係個enzo ferrari唔夠霸氣
btw估唔到punisher個老粗樣竟然可以做到呢啲suits角色

Rush係其他位你好睇
但睇真啲其實真係冇乜好正賽車場面

覺唔覺開頭shelby架紅色356好sexy

唔係車迷，唔識車款去睇會唔會覺得悶

唔識車款就ok, 唔係車迷嘅話你可能唔投入

一見到麥迪文就諗起佢幾時會害基斯頓比爾

唔係車迷睇得好爽
Christopher bale d戲好正

呢套戲還 ken miles 一個公道

DLLM商家賤種

GT40真係無得輸, 買左好多

無錯

臨尾差啲喊左出黎

諗起ken 就嬲ford

比賽完左Ford無人show Ken Miles, 反而對家Enzo Ferrari識英雄重英雄

唔係車迷 但睇得過癮, 尤其係比緊賽既時候好刺激
單以畫面我覺得比早幾年既rush 更精彩
戲名講鬥車 其實內裡講人, ford 唔係仆街 最仆街係D高層
不過嫌Ford v Ferrari 有誤導, 無乜點講過ferrari
佢地 team 人同成名史我覺得會仲吸引到我
意大利佬

好好睇 推一下

法拉利330P4

呢架先殺死人見到佢同喺rush見到架312t2一樣監生high死

rush啲賽車場面只係想交代件事，而呢套係想觀眾去經歷件事

睇佢砌得好正

買咗今日嘅飛

呢套戲似係吹奏ferrari多過Ford?

張凳有震得咁誇張咩？

感覺上有呀，可能我嗰間係某院線入面比較新嘅戲院，再加埋啲音效

拿唔到冠軍 但破曬極速紀錄 訪問過執雞冠軍 咁現實

其實呢套係棒法拉利

法拉利老闆基本上由頭睇到尾，最尾仲向男主致敬。

福特就剩係一頭揮旗同攞彩至番嚟。

RUSH 都好好睇的

最尾脫帽好有惺惺相惜feel

呢套D ost都好正 有少少似以前睇頭D咁緊張
聽多次即刻有返哂個畫面係個腦度起哂雞皮

bale好入戲

Bruce Wayne冇罪惡發生嗰陣做車手？

下次投天琦

下年再贏過

最後一齊支持中共

Ford s stock price has been single digit for many years

咁好睇點解無咩人討論

好多女睇完diu到套戲唔知睇左d咩
識車既就會好投入

例如, 你知steve mcqueen係邊個嗎

Bale d演技真係

我本身鍾意日本車
歐洲車都無咩睇過
呢套啲舊車更加唔識
但睇完之後吸引左我對歐洲車既興趣
更加想睇返呢段歷史 但無咩人討論

可能真係本身鍾意車既先覺得好睇
但我覺得啲鬥車畫面都幾刺激
D ost都好正

bale幫套戲upgrade左幾個level

完全唔識車。去睇會唔會悶？

一定悶

星期六走去睇
之前amazon做the grand tour都有講過呢段車史

唔識車
完全唔覺悶

應該唔會悶既
就算唔識車
本身都有足夠既劇情去吸引人

咁都好啲

就好似我只係識少少日本麻雀，但我睇'天才麻雀少女Saki'都睇得好爽，只係啲攻守唔多明咁啫

唔熟賽車
但睇得好爽 冇冷場

陳啟泰條片都有提Le Mans
講比賽開始啲車手要跑去架車度
6:50左右

唔識車都好投入，角色好有血有肉，賽車又有速度感

唔會，套戲唔係剩係得車

套戲原來好高budget
啲錢應該燒曬落啲賽車場面度,唔怪得咁高汁

最錯係ferrari唔似ozil

應該揾佢化個老妝嚟做

再加兩大男主 配角又唔差

最典型燒錢攞獎戲

Budget高過rush兩倍半
所以賽車場面都好好多

Ford Ferrari is a letdown.

This movie was a terrible letdown. It failed to live up to expectations.

劇透:

場比賽如果三架車一齊衝線, 就要計埋起步果時既總距離。咁如果假設衝線時頭一、二位相差十米, 又要計埋起步總距離?

what

le mant應該係分唔出勝負先計起跑？
賽車就係咁㗎啦，總有人企前有人包尾起步，係有料既排位賽就唔會搞到包尾啦

睇返宜家，就算啲勁車手比人罰包尾，好多時完場都上到頭幾名，呢幾步個差距其實唔係咩問題，總要有分排位

好好睇

Steven Mcqueen 從前有個荷里活 有呢個”角色”

師兄震動椅係係邊間睇？有無話邊間院最正

百老匯院線都有震凳揀，我今次係太古城
以前試過the one, apm都麻麻

痴線 好耐冇咁投入去一部電影

利申：完全唔識車

7000 rpm Go Like Hell!

岩岩睇完，刺激到爆炸，百老匯張震椅跟著轉波時震，好似身歷其境

以前啲跑車靚過依家好多，流線型更多

你地個個咁講搞到我想睇多次 試下震椅Tim

圓方最引以為傲既震椅宜家比百記買左之後反而唔震 好失望

24小時係折磨體力同精神，澳門講危險係世界數一數二

賽車呢啲咁講究集中力嘅運動搞唔耐真係好痴線

24 小時係兩個人輪流揸？ 3分幾鐘一個圈踩到悶

旺角個間？

330p3
Shelby 平時嗰架 cobra
開場 shelby 揸嘅好似係 porsche 第一架街車 Topgun 女主角揸嗰架

係

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

APM

Ferrari means VICTORY!

雖然之後其實係波子既世界

佢啲比賽車全部用真車拍
隨咗啲景用藍布之外
其他都甚少用電腦整
車鏡頭仲要三機or兩機同時拍攝

認真對車完全冇研究去睇係咪真係冇伏？

對男人有研究就得
套戲d男人好正
有西裝友 有好型既賽車手 有整車佬

鐘意睇christen bale d戲但對車冇興趣

屌 睇完唔能夠釋懷

對車零興趣
睇完覺行得好好睇

係，好戲就做到呢種impact

Christian bale 帶起晒成套戲!

淨係睇佢都值

無伏, 我對車都唔識, 但聽佢講XXX 改用YYY料, ZZZ 減輕幾多幾多磅
睇到好投入

兩位主角都好好戲 無失望

高汁推薦
睇住Miles望住倒後鏡領悟一切嘅時候
真係好感動

唔識車都好好睇

睇完，
唔識車覺得好睇

係個結局有d 奇怪

因為真人真事改篇
雖然過程有改動過
但結局係咁

啟發到好多野呀

包括呢個世界點都係有錢佬玩哂

睇完 好撚好睇

我都係因為 Christian Bale 同 Matt Damon 入場
我係絲，賽車除咗細個阿哥睇格蘭披治之外零認識
但睇完2個半鐘完全唔覺得悶

勁青島搭火腩feel, 唔熟車但d車好好j . 雖然明個浪漫，但玩這種東西比打仗更危險，男人還是義無反顧去做

用生命去追求完美

如果兩個都係真人真事改篇既
都係Rush 好睇過F v F好少好少
個最尾James同Niki兩個最後一次吹水d佬味係滿到瀉哂再揾地拖抹都抹唔哂。 相比下F v F我就算知係咁完但都怪怪地

但FvF係贏在過程，尤其係Batman, Punisher同Jason Bourne 帶到幽默令成套戲唔會太過緊張.

真係好好睇

福特

套戲係講男人，唔係講車
唔好再問唔熟車睇唔睇得明
咁唔通唔係醫生就睇唔明妙手仁心？

呢個比喻仲好過我個'日本麻雀'比喻

離心力呢？

一個鐘都悶
更何況係24小時

出safety car 多

梗係無啦，自己投入d 幻想下啦

會唔會好睇過rush

大前題係你究竟頂唔頂得順

賽車方面FvF>rush

鏡頭刺激，鋪排就FvF >Rush
因為Ken Miles鍊得3場可以好專注咁拍
Rush係鬥成個season , 好多時淨係兩下鏡頭就講完分站冠軍
但分鏡同細節，例如睇住個piston點火配埋個音效就Rush>FvF
見住雷神邊響飛機廁所啪啪啪慢慢跟住節奏轉去引擎點火，爆炸再轉去賽車聲去交代風流就有態有火既感覺好正

Rush我係鐘意睇Nikki果邊
個演員做得好好

Nikki我都鍾意
俾條女撩到拖低波俾大油0個下
兩位後座乘客真幸福

同Henry Ford II感動到喊都爽皮

低波地坂油加速

我上次去澳洲揸左半個鐘高卡車已經好辛苦

利申：冇車牌

果個速度底下 揸24個鐘係好撚難
分心brake遲半秒已經可以死人
brake得早又冇冠軍
尤其果條慕尚大直路

果時d車仲要4速冇abs冇咁多電子輔助 揸得掂果d都好好好好好勁

有無人以為ford 2世坐落去試跑車之後
整車呀伯話外行人既話一早賴左屎
之後ford 2世真係會賴屎

都算
同埋無而家咁顧人命咁多規則，速度最緊要
GT40 成7L幾撚大咬大馬力
70年代明知落雨都仲要鍊Nurburgring既
後期Rally Group B又係攞人命既
冼拿揸既萬寶路老麥有本田加持
真係要死好多人先會咁錫住d車手

玩過project car/ ac就知舊車加舊賽道好撚攞命 揸快少少都唔敢

有

d 人係咪以為唔識車覺得唔好睇
好好睇
好可惜啊

剛剛睇完 好正
有啲細節位幾鍾意 batman 成套戲入面啲手指有意無意咁影埋去都有黑邊 唔好話佢做engineering
揸車換條呔都黑晒

Batman 同個仔喺車房外面講 perfect lap個景 同埋喺間房度講Le mans 條track 既details

最尾望倒後鏡
同Enzo Ferrari 點頭
最後試車死個下
呢啲鏡頭好正

另外見無乜人講Ken miles 老婆
我覺得由出場簡單講佢識車 其實套戲入面佢出場都好搶戲 有一場佢講 如果收慢架車 咁要咁大碼力做乜
呢場戲又係好正

文戲好正
d對白好有味道

今朝睇左
成套戲由頭到尾無冷場
福特正仆街

好睇到痴線

有睇比賽唔會衝去個假冠軍到

睇完真你覺得好撚正
同埋想知多啲史實既野

搵返舊報紙係真有其事

上面剪報link 有劇透

琴晚睇左星影匯 vip 院 睇呢套戲真係正

美系

竟然衰係個brake到 屌...

其實唔可以咁講
以前賽車搵命博 所有零件要試個極限 得一個方法 就係搵人試 唔似而家電腦去計數
所以套戲講 架車著火 個人走得番出黎係無事嘅

有無巴打睇4d?

今年最佳電影之一

入面個Bruce就係麥拿倫嘅創辦人

今日睇左，福特汽車班高層仆街黎
男主角幾好戲連D講嘢方式都窮人feel

好好睇
一代賽車戲經典

佢講野方式係學miles真人的, 包括曾經係咁意提過比賽休息期間飲茶

From Ken Miles wiki:
he was affectionately known by his American racing crew as "Teddy Teabag" (for his tea drinking) or "Sidebite" (as he talked out of the side of his mouth)

Christian bale 帶起晒成套戲!

法拉利本身都係車手出身，對於有實力既車手一定係尊重。
呢個位亦都進一步法拉利個角色，由始至終，套戲都講到法拉利係一個醉心賽車既痴線佬，玩車玩到破產。咁樣同福特啲人對比，更加見到商家佬同藝術家既分別。

無錯,俾返d 法拉利值得欣賞既地方觀眾
做返套戲既平衡

特登為左套戲買左架GT40

呢套要睇4dx, 應該正到仆街
同埋我覺得佢d笑位好笑過好多喜劇
ken同條仆街講買雪佛蘭都唔買你呢架垃圾,
不過架雪佛蘭都係垃圾
呢度我笑到咳

支持Bale提名Oscar

如何?mcl 個mx4d????

如果唔識車又覺得狂野時速呀頭d呀個d好睇睇呢套會失望定一樣咁正??

好震
值得比貴d 睇mx4d

畫面駕車轉, 張櫈都會擺左/右
不過擺左擺右太誇張, 明明轉少少彎都擺好大幅度

張櫈震完話停就停, 冇餘震有d 假

應該係張櫈個programme 太生硬

Budget 1億美金，你話多又未到好多，比起MCU套套2億起跳

而且兩粒大星，個幾鐘真正賽車戲，我覺得算拍得好平啦

開車張櫈會後傾
整套戲有2-3次噴霧
冇掃腳

一定唔會失望
無悶場 完全唔覺自己睇左兩個幾鐘
同埋係令你返到屋企都未能釋懷既一套戲

利申：唔識車 但係之後一定罷買ford

好就比呢套戲開齋睇4d先得..至怕郁郁埋埋20分鐘都無就會有啲唔抵

掃腳???咩黎...鬼片先有嫁?

套戲15x 分鐘
賽車場面多
震震一定超過20分鐘

SOR 917屌打

diu 自己睇下法拉利有幾仆街先講啦，完全係霸道，成日叫人改例令佢贏

search 下 F1 ferrari and fia 你就會知

拉利係閪唔係第一日既事
但就算係咁我都會罷買ford
d車咁樣衰，新focus好似唔會出RS
買閪咩

buy dis Road legal (maybe)

現實好似係McLaren 最尾比油拎第一？

福特個二世祖真係on9到冇人有，咩都比個擦鞋話事。最後過終點都係。。。

唔會，本身故事唔悶，賽車場面都好精彩。。。

但唔係咁你唔會有機會見到名留後世既老麥
老麥F1, P1

有D野就係要去到願意用條命去換, 先可以到極限
對後世好大貢獻

好平常
不過通常啲車都係差緊幾個圈
唔會影響到賽果

唔會好平常掛
正常賽車先唔講馬力分別好大 因為無得講
過車都係靠直線食氣流 再彈弓效應 都唔會平排咁鬥快啦

講緊套戲入面嗰啲耐力賽
啲車閒閒地隔左幾個圈
同隊嘅車慢慢dum到平排衝線係常見

兩個禮拜box office先終於多過budget
睇黎都係。。。

Marvel star wars迪迪尼既frozen洗鳩哂大眾腦
依d高質片點會課金

呢套唔收得真係奇怪

淨係兩個男主角個名都已經吸引左我

好似話票房要budget既三倍先岩岩好為本？

淨Christian Bale都要睇啦

咁到有得賴
呢套嘢本身成本高要回本都難
仲要題材唔算大眾,叫好不叫座好正常

認真，其實點先叫題材大眾

例如愛情,音樂,動作個啲
不過起碼一定唔係賽車先,因為會令人覺得門檻高
呢個post都已經有唔少人問唔熟賽車嘅話睇唔睇套戲好啦

點解賽車就係門檻高
不如話拍運動戲係難d啦

係令人覺得門檻高
咁真係有唔少人擔心睇唔明/投入唔到嘛

點解美國係用英制唔係用km 既？

其實Matt Damon 拎左佢地個stop watch同扔粒絲帽去隔離Ferrari 嗰part好似除左啲Crew有影響之外都無乜大影響咁 純粹係笑位定cut左

我開頭以為扔完絲帽之後啲Crew逼佢驗過架車先贏到 點知又唔係

原來有外國女權屌套戲

Opinion: Ford v Ferrari depicts a ‘car guy’ generation best left in the past

Because Ford v Ferrari shows a generation best left dead and gone.
It’s a Man’s World
(And when I say men, I mean white, straight men.)
No fraction of the storyline is devoted to parsing the thoughts and feelings of any female who appears,

又黎食飽飯冇野做系列
中東d女權狀況有冇改善過
加埋香港俾黨衛軍強姦露私處有冇出過聲
BTW,呢d係男人浪漫

youtube已經有人恥笑緊個女權作者

想星期六睇D-box版但好似奧海城無上
想問下4DX版係咪張凳會震

賽車都唔係好hardcore姐 賽車咁多官能剌激 頭文字D咪一樣大把人睇

3倍係點得出

廣告宣傳 戲院分紅 仲有好多野 唔係成本1億 票房1億就叫回到本

三倍係吹出嚟，兩倍就得

是但啦，Fox咪即係Disney
呢套蝕嘅第二套咪又賺返

巴打有冇source？ 真心想知多D呢D野

想揀間有震動座椅既去睇
定直睇4DX?

套戲唔寫實, 輕輕咁拉個架車係由英國公司lola 設計, 但係其實個chassis 有7~8 成係lola 功勞，另外有無人留意到個主角 ken miles 係英國人，套戲係完全無講過。典型嘅hollywood 製作

點會冇講過 一開頭同個老師嘈果陣咪俾人叫講英國佬

講得個少少，佢係英國嘅成長背景對佢之後所表現出來嘅能力係好有關係，成段片整到佢好似係一介莽夫，但佢喺車手之間其實喺好受尊敬。

睇左mx4d版真係唔錯!如果未開過齋睇4d呢套絕對值得!不過之後都係類似賽車或飛機類型戲先會再考慮4d...另外睇睇下呢兩位型男不奇然就諗如果港版整返套類似題材賽車麥迪文個位應該城城好夾又係車狂同好戲之人.?反而bale個位真係無乜人選....唔通又係渣渣輝不過ff下好了...過往港產除左頭d都無幾何有人出錢開拍而又成功

套戲係講法拉尼對福特呢場le mens
我諗以兩位主角背景計 都叫講左最基本既資料
始終唔係人物傳記
不過我認同lola車架應該要再講多啲

唔好玩啦
佢d口音，口語同習慣已經出賣哂佢係英國人
1. 成撚日飲茶，鍊車前後必飲
2. bloody xxxxxx, 叫汽水做fizzy pops , 美國人係叫soda
3. 口音成套戲都爆哂出黎多到數唔哂

情況就好似香港人入面有個有濃濃大陸口音，成日食麻辣火鍋同叫巴士小巴做公交既人做你同事咁

sorry 搶答
今年年初已經睇source
美土收票房50% 收入俾番電影製作公司
外國因唔同國家税大概係3成咁上下
強國因為抽完國家稅+西方戲上限每年得12套入得強國播，食水會再深d. 大概22-24%

你答咗仲好其實我都係alita嗰排已經討論過先知

無錯
真係登Alita唔抵

真係，又例如一個香港車手係大陸鬥車 但你會係咁聽佢講hi auntie 或者一啲香港先有嘅terms

1. 飲茶依啲英國人傳統
2. fizzy pops 就好似香港人話飲維他奶咁
3. 好開心bale 可以用返自己嘅mother tongue 拍戲

英國口音真係好好j

姐係美國本土就票房50%袋袋

外國就30%袋袋

大陸就 22-24%袋袋

咁理解有冇錯？

但計左全球各地宣傳未？

宣傳係支出黎
但好多時d電影網都唔show宣傳成本
直接出票房同拍攝成本
所以更加模糊化一套戲賺定蝕
但唔見Jason Bourne同Batman出國應該慳好多

一套全球既戲通常美國本土票房大概佔總票房百份之幾到？

有冇一半？

唔識車都覺得好睇

邊度有得賣?

我見淘仔有啲1:18 嘅gt40 賣幾百人仔，睇落質素唔錯，佢仲話係shelby自家品牌，可look look

咁樣講
好多戲都係荷里活出，一定要滿足美土需要
只要單響美土票房過100m而成本百零m
通常都會有續集既可能，證明套戲揾到食

我有部gmp 1:18

咁其實簡單d黎計

Domestic票房就除2

International票房就除3

再兩者加埋睇下過唔過budget咁計得唔得？

成皮嘢 我架1:43 兩星期內發貨，市值106人仔

但仲有宣傳呢
如果撞正各國賣行廣告+演員出trip宣傳
都幾重皮架

咁咪姐係票房要budget既三倍左右先為本囉？

但每套戲budget同放映市場又唔同
如果唔係點解釋刀仔鋸大樹，joker唔使內地市場贏到開巷
我當時睇alita時再睇埋其實戲真係好複雜
但而家就咁睇FvF我會當票房x 2.5
因為宣傳無咁足

但joker budget 70m，依加票房成1040m，計盡佢乘3倍都賺到開巷喎

有埋大陸市場真係唔敢想像，可能埋單成1.4b

所以咪話刀仔鋸大樹
有無見祖亞昆搞宣傳？人地性格演員肯響美國出talk show已經偷笑
計埋d廣告我鳩估30m
所以先有新聞話cap成10倍收入

諗起之前Jimmy Phoenix果個talk show

法拉利d車，睇個樣都覺得快

有無人覺得個老婆好正
雖然老啲 但好有味道
係套戲入面性格都好正 特別係兩個主角打交同去探班果幕

好老婆

宣傳嘅錢分分鐘會可以大過套戲本身個成本架所以呢d咁高成本嘅戲，好難拍得出

歐美多數都用英制

同埋主要係因為英國既工業革命

唔好玩啦19世紀既野60 年代仲領先
但英國人當年整賽車車架真係唔錯
lotus super 7 50年代既車架到今時今日都無過時

仆街 睇返wiki先知ken係batman

Method acting
呢套算易認啦

有啲熟面口但又講唔出
佢真係痴線佬

之前睇左套潛艇滅殺令套4DX都好正
又會噴下水,d魚雷炸埋黎個時d擺動都好正!

冇睇過 來問呢類4dx係根據每套戲獨立去製造一D特效出黎？

我唔識車都覺得拍得好好喎

agger
睇acting
睇個份執著 人生無常
都已經好正

Fact check 現實中當年Enzo Ferrari係冇去現場 所以呢幕係作

佢個手法同其他賽車片唔同，真係好正

ken miles

唉

地上最強增減重達人
偶像

麥迪文最尾演技大爆發 d眼淚朗下朗下

Bale 一如以往好好戲

好驚佢會死
不過佢好似話唔會再咁做了
（雖然今次呢套其實應該都特登keep fit咗少少）

佢d醫生話再做真係會死

james may 有講過呢段歷史, 個時睇已經覺得好精彩

要二刷

唔太識車, 但feel到車迷會high爆
開場shelby架私家車行條線
拍一季會好D, ferrari嗰邊可以講下
ending突如其來
bale英國腔同個格
2粒半鐘唔夠

唔會 唔識車 唔識賽制（中途先知原來唔係一個人揸曬成個比較）但都唔會因為咁覺得有悶場
演員做得好 啲鏡頭又靚（賽車啲鏡頭睇到好肉緊 其他場都好靚 一睇就知係美國個種）

呢套算係好睇既戲入面既低質片
個敍事好有問題，個主線基本上係迷失左，去到最後係想講事件定人物個導演都應該唔記得左，變左四不像。而且太多位夾硬荷里活化，脫離事實之餘亦都顯得好突冗。同類型電影Rush就處理得好好多，雖然Ford v Ferrari賽車場面拍得好啲

前面有人話呢套戲唔係睇車，係睇男人
真係好認同
每個人都有陣獨特既男人味
bale同麥迪文唔洗講，個整車佬阿叔都好有味道
bale個仔又show到佢對老豆個種崇拜同對車個種熱愛
真係唔同男人都咁正

勁好睇 最好睇既傳記之一

女權真係好撚on9

仆街今日終於有時間同埋條女去睇
我覺得好好睇喎 賽車拍得好正 文戲又拍得感動
就算我哋唔係車迷都覺得好正 Christian Bale 做得好好Matt Damon 都做得好好 不過發揮空間細
9/10分啦 soundtrack 又做得好

呢套嘢如果唔攞best picture就真係冇天理

佢正常同瘦個樣落差都幾大

拍batman 最fit個陣好靚仔下
但佢呢套已經冇Machinist 同fighter 咁瘦，但塊面冇乜肉已經好醜下
只能講佢為藝術犧牲，還原返ken miles真人